一人一件呢個世界反智既事

買動物放生
e.g. 魚，雀
有求先有供
可能呢頭俾完錢放生完
轉頭又俾人捉返嚟賣
成件事係啲人無知純粹滿足自己所謂既善
有咩意思

洗緊黑錢

吐痰嘅管唔吐痰嘅

人要番工

有樓先結婚同生仔

一星期要返五日工

35+

諗起功德無量放生機

等睇功德無量機

諗諗下有樓先生仔都好啲既
至少小朋友既成長環境好啲
但以有樓嚟做結婚條就個人選擇

盡做啦

生育有deadline，買樓無